點解OL可以夏天著短裙，男人就要著西裝著長褲

我屌你老母，點解明明都係返office，點解男女待遇差咁遠
有冇體諒過男人著長褲係好辛苦

女就可以著涼鞋，男就要焗住對腳。

你咪試下短裙涼鞋行出門口囉